有冇人路痴嘅程度可以去到咁

玩Mario kart 當失路

嗰個就係我

何止路痴 直情文盲wor ching
「蕩失路 」 非 當失路

我返工要由a點行去d點，中間會經過b點，有一日我由c點行到b點，但係因為方向感問題行唔到去d點

識有人普通mario 都盪

識語言但係唔識語言學

係湯失路

係屋企都蕩失路
利申: 屋企得450呎，住左廿年

路痴真係好討厭
唔識路咪用google map囉
豬西黎

係劏膝露

連Mario kart 都唔識點用google map啊